(可參考)唔好停留喺二戰思維!

陳雲：網絡時代的鬥爭。你要自己定義，自己組織，不必有一個象徵式的地點來佔據，不必有一個象徵式的指揮大台來領導。更不要圍繞在一個預設失敗和出賣你的大台來行動。
你佔據了那個地方，宣告了開始，某位領袖高呼「佔領中環現在啟動！」，打擊的你人就有辦法令你得到終結。
你聽從一個大台，那個大台是設置在打擊者的圍堵範圍，那麼大台宣布解散或大台的領袖假意被拘捕之後，運動就終結。
二十一世紀了，不要停留在二次大戰時期，好麼？
Don't be bound by your definition and a group of leaders on a directing platform who are very likely to end the action and betray you.
Be fluid. Be water.
When there is no beginning, there is no end. Till victory comes.

二戰個戰線已經好鬆散，係玩支撐點，敵軍推陣線時如果掠過就打擊其後勤線

推!!!

人地在明
我地在暗
擺明講到自己“去XX，守YY”
敵方都睇緊連登架

agger 要拉開嚟打
唔可以再喺度討論太多
有共同目標大家開到小group 就去

畢竟無足夠封閉且保密嘅通訊渠道，打成咁樣已經算合格

戰爭進化其中一個重要元素都係通訊效能：由當年希臘要跑四十幾公里只為報一個捷報，到而家一部電話就有齊三種通訊渠道，戰爭效率同單一兵力單位控制範圍擴大

認同冇保密嘅溝通方法好有問題
可以點做